用樓上username作一句句子

唔作

樓主最愛吃神聖的狗屎，因以爲名。

請林早洩食舊神聖的狗屎

樓豬食狗屎

樓主愛狗屎

樓豬正屎人